有中國民眾為愛國 棄蘋果產品轉用華為手機

美國政府封殺中國電訊設備製造商華為後，報道指Google亦宣布終止與華為的業務往來，意味華為將來推出新手機，不能再使用Play Store、Gmail等Google服務，但對內地使用者影響不大。

在北京，有民眾表示，由美國蘋果公司推出第一代智能手機開始，一直使用蘋果手機，但一個月前因為支持國貨而轉用華為手機，認為華為手機亦十分好用。他說不清楚華為手機是否有資訊安全問題，只知道作為中國人，就要買國貨。

亦有民眾表示，因為對國貨有信心，因此為家人添置了華為手機，未來亦會繼續支持華為產品。他認為美國政府及Google等的打壓，只會短期影響華為的海外市場，相信華為擁有屬世界前沿的研發團隊及技術，會有較強的抗擊能力。

支那人本來就用唔到google

呢個就係要殺曬班中國人嘅理由嚟

又贏

贏咗！

廣告來

支那廢老

Win

華為：一人發一部手機
出貨量13億部 領先全球
又贏

從社保、五險一金到扣鳩蚛蟈人錢，再每人派一部
中國又贏

嬴晒... 仲有無? WINDOWS呢?

大陸人分分鐘連play store,gmail個樣係點都未知

暗啞底咪一樣用蘋果

Microsoft Windows 你都唔應該用！
係出自邪惡美帝 Microsoft 手！
用返算盤最好！

成班民族主義上腦戇撚鳩鳩

由第一代蘋果開始用吹大啲

大佬 係大陸俾人訪問喎 死都讚華為啦 轉頭係褲袋拎返部iphone出黎唔通又講你知咩 睇華為既銷量最實際

係咪打算做中國版阿里郎手機

發自iPhone XS

不能再使用Play Store、Gmail等Google服務，但對內地使用者影響不大。
轉內銷屈sales
右贏

屌
唔緊要啦
反正本來都用唔到google
唔差在將youtube都del撚埋佢

最好ig fb sc都禁撚曬佢

成班垃圾冇文化

加上開台會送華為低階

中國人人有一部唔奇

Sent by iPhone

依班是大陸連登仔

你咁都唔明？

出得哩招就預咗你咁玩
全世界瓜分你既海外市場
拉匀番

用國貨？？
咁你得返個殼可以用咋喎

中國又贏，美帝蘋果遲早執笠

十三億人 每人賺一蚊
Fatfat

賺果d廣告費去買蘋果手機

鱔稿係咁
吹大d先可以營造個種高尚既愛國情操
話唔係會多d青少年落搭

而家華為少左海外市場，係要用愛國統戰圍返皮

中國人用咩andriod

笑撚死

冇android，用xidroid，又贏

哇 你一睇佢個樣就知佢唔係善男信女喇

口嫌體正直

好撚型啊

加個自爆系統落去到時連抑鬱症都唔洗有就死得

中國有料咪自己出嗰系統囉，睇死佢地冇得抄即死

被愛國

喺中國俾人用鏡頭影住個樣同俾人用支槍指住個頭有乜分別？

今年出貨量13億部
出年咪冇得增長？
唯有加入隨機自爆系統，一年出貨量26億部都得
又贏

好大分別！"支槍"因為假既所以死唔到人，但係鏡頭影住就大06 ，一講錯就比人拉去打把

支那人要自殺咪由得佢囉

支持

好快就葉劉上身